我相信會有一堆巴打會忍唔住間唔時上返高登

想mon 住個邊情況，又形住形住個邊多人d 會多d 野睇

但希望大家就算間唔時上高登，都千奇唔好開post 留言

咁自然大家就會覺得個邊無乜野睇

之後逐漸唔再上高登

冇嫁啦 網頁版又慢
個app又廢 聽收皮啦

始終有班人淨係用電腦上高登

果d就由鳩佢地自然淘汰啦

IOS用家表示 個官方app廢到咁真係唔會返去

所以奉勸大家唔好再回頭啦！
做嘢要決斷啲，唔係只會一事無成

都唔知幾耐無用過電腦上

只要android 都有得下載，就會有多一批人過埋黎

係之前改名改密碼先上網頁版

改username 既時候會上

平時係坐係電腦前面用電話上高登

好想lihk 個app 自動轉過黎
不過android 仲有dathkg

我都係
網頁版一個post load分幾鐘

d an狗未必會過黎啦

勁慢，點上

True

兩邊都上無問題架喎
無人規定兩個只能活一個

不過相信好多iphone user主要用電話上都一定上lihkg啦
電腦就可能會上高登望下既
希望輪為香討、uwants之流

香討其實都好多阿叔阿嬸，5毛上
希望高登係同uwants 同級數

igd 我都有，但係始終有好大分別

有hkg+就真係無再用過網頁版

大家係呢便要堅持呀

咪撚比隻草泥馬睇死

習慣左用App 就真係唔係用網頁版
係公司都用電話睇

連返都返唔到

我連高登都無download